而家D背包設計到拎野都要捲餐朦為乜??

究竟捲依個設計有乜用

extra capacity

背包達人

開口大d闊d

野外呢d設計方便